墨斗求地球

煩左我成日
終於都打暈左你

唔小心踩死左佢

見你無人應咁慘幫你推下啦